出邊部notebook好？

唔識揀
部機應該會用3,4年，同埋想代替屋企部desktop
平時主力做文書野>打機>汁片、圖

surface book粒960m打機唔掂

我知呀，睇左好多唔同surface Book gaming 片，係玩得順，但冇畫質。
我揀佢都係因為拎出街同做野方便，QC都係一個重要原因。

毒撚開post冇人理

xps15/razer blade